香港啲野真係好撚貴⋯

咁撚樣要$46蚊

你可以選擇唔食

屎！！

叫咗點樣唔食

大家喊都3x

喱間應該都財團嚟
響apm6樓

咩名？

度度都係咁貴 點樣揀唔食
絕食?

48蚊 都係香港

同m記無咩分別

M記好食好多同大份好多

自己揀

日本食到個定食喇

死左去投胎囉

唔抵食
炸雞翼薯條 定價<$33先會叫
$46 budget會叫個粉麵飯

格價才去食

1415後40蚊咋

算係咁啦 澳門都要80幾啊

因為香港冇官商勾結
大家要為大地產商盡一分力
俾多啲錢